有無巴打有呢款迪加扭蛋

如圖，油塘大本型2樓竟然仲有得抽呢款扭蛋，但好唔好彩，抽左3次都中建築物 無左成百五蚊

有無巴打有多一個迪加，可以建築物加錢換

推

有無巴打好心，二手都ok

pish

屌閪呀，01再販？
當時出到03我先留意到呢套野，
想追返01但當時太貴就放棄連pb版都無訂，
依家出左差多都追唔返

其實扭蛋野你去信和/皆旺/ins 成套買抵玩啲

我都唔知，一見到就狗沖去扭，已經唔知係初版定再販，可惜中曬gas罐，好灰

btw咩係pb版

建築物

唔好笑啦 連中3個，150蚊呀清

笨大啲濕鳩野依家好興乜都擺落p bandai網度賣，
呢款超人扭蛋有出ex款係p bandai賣，有怪獸/超人，
價錢貴好多，除非真係入左坑先追

有啲閒錢既又淨係想要迪加既，照追啦，
多左既建築物咪當砌場景用，
學生哥窄啲既就直接出去成set買啦

呢家洗濕左個頭，照追又怕照中建築物，成set買又蝕，睇下有無巴打都有重覆先

抽果時好亢奮 之前miss左，見到既扭，點知中3個建築物

係咪講gaia同果隻咩orb 貴到喊
但有咩怪獸都係有燈，呢個唔清楚

現時大把120$set

係咪有燈嗰隻？係既話我有，但要下星期一先返hk

係呀，我要迪加，燈我有嫁啦，你想賣定點

佢1set 3款，點做到120蚊，扭都要150，雖然我知佢唔洗扭，但都好似好平

中過兩次 原來有人仲黑仔過我

師兄 係真係01再販
之前官網有講

shiga shiga shiga

見到carousell賣帝拿+七星俠2隻一set 90蚊,好似平得過份 扭都做唔到